(影視台) 有沒有朋友鐘意睇戲?

小弟幾鐘意睇戲
(鐘意的類別：Action, Adventure, Crime, Horror, Mystery, Sci-Fi, Thriller)
來緊 2019 有好多大作，例如 Kingsman 3, 未來戰士 6, Men in black, John Wick 等等
有時一個人睇硬係爭啲野，打算搵同樣鐘意睇戲嘅朋友如果大家夾到時間不妨一齊入戲院睇
有興趣的朋友 tg 我

Star wars/ Godzilla 2